# Size matters

- Reduce the footprint.
- Load time.
- Use peer dependencies if relevant.

Note:
- Minifisering
- Må du bruke det rammeverket?
- Rammeverk i ramme kan brukes av WC/micro frontend dersom ingen egen shodow DOM.
- Server rendering?
